藍龍呢兩首咁好聽既主題曲係咪香港作曲人原創?

王祖藍 - 奇幻旅程

陳康健 - 光的希冀

特別係光的希冀 好正
聽返日文主題曲又唔似係舊曲新詞
本土出產動畫歌

好多都係咁

xb360果陣玩呢隻game
搵空無一物搵撚死